觀塘區有結果未？

藍到發黑，垃圾區

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

依家overall 89:9
觀塘竟然5:3
廢老新移民

3份1建制都係觀塘

有 好撚藍 屌

垃圾區 後生仔盡出都唔夠廢老多

梁凱晴贏已經好撚勁

順天會係白鴿贏

油塘5席confirm 3席贏 1席輸
得油塘西對Q票有問題 有待跟進

曉麗可以踢走票后未

我呢邊九龍灣 除左麗晶之外真係唔撚使睇

秀茂坪南係又建制贏
有無人知寶達有結果未？

秀茂坪真係好撚藍

贏左兩個妹啦
觀塘市中心、月華、翠屏都贏
梁啟明都俾人趕走埋 暫時好樂觀呀！

係油塘、順利

重點緊？

啱，市中心同翠屏贏咗，我諗寶樂都會贏可連任成功
依3個區2號冇得輸

今屆真係好誇張

佐敦谷都小輸

比建制連任左

各位寶達秀茂坪手足唔好有咁大期望

觀𡐓好廢

唉

同九龍城一撚樣

觀塘太多廢老